大量單車頭盔呀！埋嚟睇埋嚟揀喇喂！

《P牌首貼請多多指教》

最近好多人踩單車，聽聞好難買頭盔，上網見到以下2款頭盔，唔知啱唔啱用？

兩款頭盔入面都有發泡膠墊。

唔知第2款會唔會太細？

澳洲網購，海關唔會扣貨掛？

郵費唔平，但如果啱駛，我試下入少少貨帶出去俾同路人試用

第一款係咪有洞？有洞唔好

2款都有洞。

但單車頭盔好似點都有洞.....

G 池

8月2日 公務員罷工集會
8月5號齊罷工

睇要迪卡儂
其實呢啲眼罩好唔好用？

_/R-p-1616?mc=8401951&c=淡綠色_藍綠色

今日check完迪卡儂冇晒貨呀

你條link 404喎

已買40個輕量電單車頭盔，
有面罩，十個十個寄回來。
可以交去邊？

親自拎落前線係最可靠

要防撞夠強，炒車撞燈柱個頭都冇事先夠保護性

安全㗎

前線其實真係好難揾
有無兄弟可以聯絡到加我入Telegram Group ？

同我瘋狂推爆「公務員事務局」FB Page

尼個 Kmart 貨 用緊 都唔錯

想試寄幾個返黎 但唔知寄去邊

我諗住寄去公司咋